有無人分手後好想報復

想令對方困擾，生活無好日子過

憑咩賤格嘅人就可以若無其事咁快樂生活

試下打小人？

與其執着
不如放下

佢做咗啲咩

每日係佢門口等佢

放唔下

背叛，趁你病踩多腳趕走你離開你

老土啲講最好既報復就係活得比對方好

曾經比ex hurt得幾深下 都係諗緊點解明明係佢hurt我但佢就可以開開心心同第個拍拖而我就繼續活喺比佢hurt過既陰影下
後來慢慢調整咗個心態就係我應該要比佢更加幸福更加開心 比佢知道我唔會因為比佢hurt過而成世都頹廢

而家有個好好既男朋友 我已經當自己贏咗

冤冤相報何時了

係咪有閃卡睇？

我覺得我唔會再信人唔會再有第二個

點解賤人可以若無其事活得比我好

真係有，諗過連儂牆咁貼係佢公司屋企周圍

你有咁嘅思想 所以佢咪活得比你好囉戇鳩

拎佢條頭髮 然後落降頭 秦國巫術嗰啲

你覺得啫
沉迷於搞鳩佢，就真係會令你迷失喇

人之常情者，你估個個人都會似家人咁咩。
認命算數吧啦。

比著我就唔攪佢屋企/公司，等佢識到下一個女朋友時先出手

叫人打小人，落降頭嗰啲收撚皮啦屌你老母臭化閪

願聞其詳

講得好好，亦都恭喜你

你已經贏咗 恭喜

相反係愧疚嘅佔多 覺得可以對佢更好

唔值得 浪費自己時間
有時間搵過個仲好啦

反而係好想報復返比我hurt人

對方太低質，低質到我心入面充滿怨恨，即使依家另一伴係神級，我仍然覺得同過依個ex一齊係我人生污點 好想佢一世活係我陰影之下，唔好再去害人，希望佢孤獨終老，希望佢所有理想都會失敗。

利伸：我飛人，個ex性格ok，但佢真係好撚豬，豬到我日日咒罵自己鬼捂眼

呢度貼先比啲意見你